間中都會上保時捷個網設計下心中既dream car

希望有一日會買到

都幾樣衰

轉紅色其實都靚

無錯，淨係玩992 718都玩左我成個鍾
另一方便 波子即係迫9你加一定數量option

夜啦夠鐘瞓覺啦

勿驚都係沾卡？

suv做dream car

好撚貴，加埋d option既錢夠買多部其他牌子既車

第一次聽人講
suv 係dream car

占卡係麥奸
巴打你都幾趣緻

尖car 係suv 笑左
你年紀係咪好大

平時睇都係鍾意d大車多

玩大
SUV唔夠大囉

樓豬唔洗唔開心

我個舊老細尖卡係e class

suv都做到dream car?

屌原來已經咁多人問左

D option貴到可以買多部淨車

唔止一部dream car
只不過得保時捷個網有得玩下

SUV 做dream car

不過自己dream car係G63
唔多好超跑